(長文) 茶木收皮未

估唔到第一次開post係因為咁

啱啱去咗食沙田嗰間茶木
平時都嗌開炸雞扒飯/麵
但係因為今日唔想食炸嘢
所以嗌咗個豬軟骨麵

(講返先因為健康我戒咗牛幾年
豬我都好少食
一個月都唔知有冇多過十次)

咁order完佢比咗張單我啦
咁到依到都好正常
跟住我個麵就嚟咗
過咗一分鐘佢又嚟多咗個差唔多樣嘅麵
咁我以為重複咗就叫佢收返啦
佢收咗之後我就諗住食我面前嗰一碗
我其實望咗一陣D肉
好似係豬又好似係牛
但係見佢有豬軟骨嗰隻膠喺到
就認為佢冇比錯我咁我就開始食
點知到埋單之前有個類似經理嘅人就行過嚟
同我講話我頭先食咗嘅係牛肉麵
我嗰刻真係唔知比咩反應好

可能你會覺得我自己on9唔識分
係冇錯我都覺
但係D店員真係冇問題？
明明落A竟然可以比B
仲要話行過睇到比錯咗我
都唔同我講聲
臨收錢先出聲？
你冇撚嘢呀
我同佢講我唔食牛
佢竟然答返我全部麵D湯底都係有牛
喂大佬依個唔係你可以屈我食牛嘅理由喎
我真係好無奈越諗越想嘔
之後就去咗兩次廁所扣喉

我同個經理講我唔會接受依個安排
我問佢我可以點做
佢答我唔到
跟住我問有冇總店電話
佢答我冇總店
我同佢講你係咪玩嘢呀
佢先肯比個太興嘅電話我
office hour都過咗打撚呀？

依間嘢真係要blacklist
客太多所以出錯唔係一個合理解釋
唔通因為你多人做唔切所以比屎你食都得嘅
依個唔係一間餐廳應有嘅服務態度
點解可以咁都出錯？
你盲撚咗？
我又唔係冇錢比
我只係想食自己嗌嘅嘢
但我最終係食唔到
佢仲要好似當我乞兒咁話唔收我錢
屌 我唔會就咁算數

哦

平身都覺茶木難食，唔會幫襯佢

樓主你可以屌人比錯野你
但唔可以屌人比咗牛你食

人地都話free比你表示歉意
除咗咁佢地或者你都冇野可以做到架啦

唔好因為自己嘅原則就無限放大人地嘅過犯

個經理自己都話佢行過見到我嗰個麵係出錯
但係佢完全諗住同我講
收錢嗰陣仲諗住收牛肉麵個錢
仲有佢事前都因為張單都行咗過嚟兩次
一樣都係冇講過

可能你會覺得我放大咗嚟講
但係我自己係受到困惑
當下都唔知可以點做

出錯就出錯，乜叫點解可以咁都出錯，
出錯餐好出奇？洗唔洗汁笠賠罪？
你自己望到碗野放埋入口都分唔到，
人地出錯就唔得？

我唔識分係我on9
我都好耐冇食過豬軟骨
牛更加唔知係感覺
煮到淋晒佢又有嗰D透明嘅膠
咁佢係跟單整
佢將碗麵送喺我面前唔係應該要確認係咪啱
我以前都做過飲食
整錯咗就掉
唔會拎比人食

豬軟骨同牛都唔識分

樓主講野有D似素食塔利班個種人
利申,唔係覺得茶木冇錯

不如你講下你心目中期望間餐廳畀咩安排你呀？

員工再培訓
因為屋企人要食之前都食過幾次
但係每次堂食點都會有甩漏
服務又唔係話特別好
對我佢都冇咩可以做
但不滿係梗
永遠都唔進步佢遲早都執

茶木
支持樓主

其實佢即時可以offer畀你嘅已經做咗

做得經理佢都已經嘗試企咗出嚟解決問題，所以站在佢立場係唔需要即時俾總部電話你
下下都refer總部只會顯得佢無能，所以佢一開頭唔係唔想俾電話你，而係想解決問題先
但你仍然不滿，經理覺得你要嘅唔係要free一碗麵
而係服務上嘅grievance同埋要顧及你面子, 為咗俾個下台楷你，佢只能夠俾總部電話你
作為經理，佢已經做咗應份嘅嘢

至於出錯嘅員工，再培訓其實幫助不大
落單同上餐都係簡單嘢，你想佢點培訓？

所以你只係唔好彩，食牛又唔係宗教原因，又唔會敏感到即時危害你健康
只係你自己同自己過唔去，茶木唔會因爲你嬲到瞓唔著
放鬆啲啦，日子會好過好多

算啦，茶木做過，當員工喺狗 下淡氣吧啦

最搞笑係你食完成碗牛都冇感覺 一話你知係牛你先話想嘔

放入口食埋落都
都食撚錯 =合情合理

幾百個餐出錯一個=天怒人怨

咁人地真係無總部

咁你問人要電話
又要鬧人過左officehour做咩比電話你

覺得樓主係好撚煩既閪客

以為出錯比你你都照要咪冇出聲囉
又點會估到你係豬同牛都唔識分之餘仲要唔想食牛咁弱智

正常人會識分豬同牛 隻色都唔撚同啦
你食撚到japjap聲 點知你唔鍾意食牛呀？
如果比錯客客都冇所謂 但係每個經過既都問一問個客 實比人屌撚死啦

死臭閪依樣唔食果樣唔食麻撚煩 抵撚你死

睇你打既字就覺得你好固執
有閪所謂咩
佢唔講你都唔知 最慘係佢講咗你知

屌，又一隻港豬

只係錯一樣嘢就係冇即時講啫
其他唔覺有咩問題

到底有幾智障既人先唔識分
香港人依家真係好黑人憎咩都淨係識投訴
下下覺得自己投訴等於有道理 勝利者咁

話樣野畀你聽
當年pizza hut 賣左一個有火腿既pizza 畀回教徒
最後賠左1百萬

佢餐牌唔係寫住所有湯麵既湯底都有牛肉成份架咩 點解你會叫

太興旗下，收皮真係難d

你自己問人拎電話個陣唔知過咗office hour？

你又要問又要屌 24hours畀你好唔好？

牛豬不分 幾歲？ 媽咪餵開mum mum你食？

茶木係太興集團，準備上市，你估收皮未？

豬同牛都唔識分
弱智仲咁大聲

茶木menu 寫到明湯底係牛肉，就算黎碗豬肉面比你，個湯咪一樣有牛

本身就蠢無得怪人啦樓主

食臘腸致癌就等於食完會七孔流血死？
人哋話健康理由呀，未必即時反映到，更加莫論老一輩宗教/習俗理由唔食牛嗰啲，係咪想激撚死佢哋

樓豬到依家都肯定好唔忿氣
你都係去晒啲報紙雜誌投訴佢吧啦
反正你上黎都係想個個支持你搞大佢
搞到人哋俾人炒條氣先順

其實佢已經炒緊，我哋俾佢炒到jar jar聲

因為健康問題而唔食牛，咁點解會想嘔？
如果係對牛肉敏感既，一早call左白車
但你食入口個陣又無事

其實紅肉間唔中食少少係唔會死人架

佢遲早執佢既事啦

臭閪樓主

你又真係麻撚煩左啲，仲要唔知自己想點先死

茶木經理做得最錯係
同咗樓主講佢食錯嘢啫

上面啲留言都話餐牌寫明湯底有牛

都喺，咁其實大半都係樓主自己on9啫，經理見佢食到咁開心唔想阻住佢

樓豬戇鳩鳩生歐歐

我覺得樓主自己要諗清楚想人哋點賠罪先
如果你自己都唔知 佢哋都應該好少遇到呢啲情況唔知點賠俾你
免費俾你都應該係佢哋當時做到最大嘅豁免
你話要求賠償個啲可能就要搵啲再有話事權啲嘅人先得

利伸從來唔食垃圾茶木

樓主第一次開post
你地畀下面好喎

我老豆戒牛戒咗幾十年，咪又係一樣識分，廢柴就認完自己廢再返屋企再學下點分先學人出街食飯啦

自己食乜都分唔到
要人話你知先知道岀錯
岀錯一刻無叫人換已經無得追究

連最最最基本豬同牛都分唔到就怪人出錯餐比你？
咁你唔應該打去人地總部而係打電話比你屋企人問點解可以分唔到豬同牛

你呢啲人真係好撚煩膠

就算係茶木出錯餐 但樓主都放入口食埋
自己都有啲責任 唔可以完全怪人
經理其實未必係刻意隱瞞
只係唔會先入為主覺得客人有戒食/茹素
加上普通覺得牛貴過豬

建議樓主下次自己小心留意
出街食飯好易誤食 大部分都有牛

屌你老味味成撚個怨婦咁啦
你又唔撚係啲呀差食左牛會死全家
一次半次有閪所謂咩屌你個老味，咪撚煩啦
人地洗唔撚洗切腹你先收貨呀

樓豬以為會好多人一齊屌茶木
點知

一句
樓主正on9

食撚屎啦
前線咁大怨氣多得你呢啲人渣唔少
揸住一百幾十以為自己食緊酒店

第一我冇話自己冇錯
我認我on9咁都唔識分
放咗工想食餐正正常常嘅都唔得
佢有咁多機會講
臨埋單先嚟講
個意圖好明顯

D friend叫到我都唔會一次半次
點解我要為咗佢一次半次

樓主唔開post都唔知自己係戇鳩

點解可以咁都食錯？
你條脷壞撚左？

佢地係有錯 但豬牛咁都食唔出

垃圾閪客我祝你死全家

樓主你唔可以話因為戒左牛分唔到牛同豬而屌人架wo
定係其實你嬲佢破左你幾年冇食牛個習慣

好有原則，好想屌
留tg ok?

自己眼殘又冇味覺 仲想怪人
你啲咁嘅智商以後唔好幫襯任何食肆喇
庇護工場啱你多啲

有樓主幫襯點會收皮

樓上cafe水準夠膽死賣咁貴

其實佢都可以選擇唔講，反正樓主on99食左，人地服侍咁多客人，真係咁宮心計計住計住幾時講咩，又唔係得你一個客

咁你覺得個意圖係乜

豬同牛都唔識分
仲要出西客po想人認同你

世界級樓豬
我戒左牛三年用個鼻聞都知係牛
你可以食撚埋都唔知

香港真係太多你呢啲閪客

咁撚戇鳩都有

戒咗好耐牛肉既話 入口嗰下一定分得出

年中唔少樓主呢d傻閪港女格走黎開post尋求認同

即使個餐上錯
見個客照食就會覺得個客冇問題啦
有問題一早出聲叫人換啦
冇出聲照食即係冇問題
咁仲洗乜同個客講上錯
咁你理得佢行幾多次
鬼知你條友咁大個人連豬牛都分唔到啊

好明顯係樓主智商出錯先會唔識分牛同豬 顏色同肉質都差咁遠，仲要食埋入口都唔識分人地就算嚟錯比你，你又無嘈，照食得咁開心咪無同你換囉，佢點知會有人咁低能唔識分牛同豬 飲食業出錯餐有幾閒，咩叫做咁都會出錯 香港真係大把樓主呢啲on99 閪客

屌 走開啦閪客
見到啲理據真係想兜巴星你
所以點解香港咁大怨氣
做嘢成日見依啲閪客鬼殺咁嘈唔方唔心情差啦

樓主成個小學雞咁
豬牛都唔識分

咁你其實想點？
都free埋比你
你上面話咩員工培訓
大佬你都做過飲食業啦
一個經理仔點樣承諾你會做員工培訓？
如果當日經理仔講句：唔好意思，我會立即報名幫我地全店員工做員工培訓改善服務
你就會順曬條氣唔追究？？

講到自己唔食牛 唔識得分豬同牛係點
咁你可以問吓啲侍應嘅啫？呢碗係豬定牛？
問一句會死？你連佢牛定豬都未分清楚就食
咁我睇你對自己嘅飲食習慣都唔係好執著啫
比咩你食就擺入口 仲好意思扮晒嘢衝入廁所扣喉
更何況 人哋經理撚知你唔食牛呀？先知呀佢？
人哋送錯碗牛比你 過一陣送返碗啱嘅比你
你又要叫人收走 咁經理好自然以為你想改單食牛 就會由你繼續食㗎啦 香港咁多閪客 陣間走嚟打擾你用餐又屌鳩人 見你食得無問題 佢就要睇埋其他客㗎啦
而且間餐廳咁多客人 淨係留意你呀？
唔講以為唔食牛好撚巴閉咁 吓吓捉住自己唔食牛呢個point 聲又唔出吓

咁你唔識分 有無主動問吓人呀？
仲講乜撚嘢意圖呀？
牛肉麵貴咁多 我係個經理
我夠會覺得你借啲易想用豬嘅價錢轉食牛肉麵
個意圖好明顯埋單咪同你講囉
點知你會唔會食食吓先嚟唔食唔比錢
人哋淨係服侍你一個客？人哋做生意㗎
乜嘢叫佢有咁多機會講 以為比錢就大晒
自大撚到呢

應該一早問清楚，人地冇必要同你講明用乜煲湯

你自己on9

正宗以為自己俾咗錢就係上帝嘅閪女人
茶木一早已經寫明湯底含牛肉
你食到牛要扣喉證明你應該牛肉湯都接受唔到
但你又要嗌麵喎
正常經理見你嗌麵都覺得你對牛冇問題啦下話
仲有你食撚哂成碗嘢先發現係牛唔係豬 你味覺失調定點撚樣？？
比個投訴電話你又話過咗office hour
大佬你食得夜晚飯 好明顯office都收撚哂工啦
使唔使為咗比你條臭閪投訴開足24小時呀屌你老母
樓主你個腦係咪裝屎㗎
香港有你呢啲人真係慘 肯定得閒無事就周圍刁難無辜嘅sales同waiter
食碗麵都巴撚閉閉咁 垃圾

其實樓主你會唔會過份地覺得自己唔食牛要全世界去體諒呢？
你額頭寫撚左你係唔食牛既？ 去餐廳食飯比撚錯餐有幾撚奇呢。 我覺得個經理仲撚慘囉， 同事比撚錯餐之餘仲要比撚錯個唔食牛既。 下次你應該去食齋， 就算比錯餐都唔會食撚到牛。 世界唔係圍撚住你轉呀柒頭

你唔會就咁算數？
你邊位？

唔通你同菩薩發過誓唔飲用蜜棗煲既湯就規定全港食肆公佈自己有冇用蜜棗？
真正以為世界圍住自己轉

同一集團來講 食太興燒味 同小菜 好過茶木

仲未知自己先係on9個個

茶木要再培訓自己員工既話
你都番去培訓下自己啲common sense先啦
成個低能咁仲大大聲罵人

垃圾西女人

傻閪樓主

扣喉

一句講曬
樓主 自我中心固執死臭閪

豬牛都分唔到

點解會想嘔，笑左

嗌開炸雞扒有幾注重健康呀睇過？屌你老母

當佢豬咁食觀感就fit晒

閪女人想上黎取暖
縮返落你老母個閪到先啦

樓主正閪客
果然係投訴之都

樓主正閪客

樓主收皮未

根本係你on99

樓主本身諗住連登開po取暖
結果比人屌返轉頭
抵你啦，On9到豬牛不分

樓主傻西唔食牛就自己死返屋企煮

新潮文？

樓主垃圾，完

同成日影9人擺上fb做正義使者個d差不多

( Show Blocked User - 重岡大毅 )臭閪

(短句) 樓主收皮未

茶木就算會收皮都只係因為難食
出錯既野間間都會
我寺麥記用機買 出埋飛比我
佢地都會miss單啦

麥當勞出錯機會率重高啲添

樓主真係100%閪人閪客

如果你覺得茶木要因為呢件事執笠既話，你都要縮番入你老母個閪入面面壁思過

利申：茶木難食到食過一次不了

想圍爐取暖反被圍插

不如樓豬再培訓過點分豬同牛好過啦

食入口個陣又唔覺有問題
到食完晒人哋話佢聽係牛就話想嘔
好作狀

麥記都唔會收皮

樓主下次去麥當勞食到牛肉包
就輪到麥當勞收皮

樓上cafe仲貴仲難食

難分真與假

樓主正垃圾

西客典範，出錯餐要殺人全家咁，樓主一定係女人，無人要果種

on99，咁撚難食你都成日去食啦，有撚排都未執啦

我呀媽戒左牛廿幾年 有時醃完d肉係難分少少 一放落鼻到聞兩聞都分到啦 況且茶木個餐牌寫明個湯底有牛成份 你都要 你話你自己係咪on9

香港就係有你呢d閪客 建議你永遠唔好再進食

屌你老母爛臭閪客食撚屎啦
最撚好就全香港食肆大字標題貼撚住係門口寫住有無牛肉成份咁你就最滿意啦
屌你老母閪世界唔撚係圍住你轉
香港地咁撚大怨氣就係多撚得你呢挺閪中之霸

用茶木同樓主對比，樓更抵屌，檢討下

從來未食過牛>食第一啖應該就即刻知你無食過咁嘅肉

**我唔食羊 有次咬錯咗
第一個感覺「乜鬼嚟」
然後本能吐返出嚟

以前食牛依家戒咗>咁就更加知你食緊係牛

個餐廳係唔啱送錯咗又無即時講
但基於以上邏輯 我係職員都覺你想博大霧

不過你連茶木都可以翻兜幾次，唔排除你有味覺問題

人地知閪你唔食牛咩
人地睇你單唔俾係double confirm？
重點係你冇過敏冇宗教理由
一次半次過錯有乜撚野問題呀屌你個老味
成撚個689咁小尻氣咬撚住個前線唔放做乜撚啫你

豬軟骨同牛都唔識分
屌弱智冇撚出街啦大佬
叫媽咪日日煮定mum mum等餵算啦

屌真係忍唔到要留言

屌你D道德撚垃圾偽善偽素食撚
唔撚食豬牛
放入口連食牛都唔知
仲要食緊都唔撚識分
人地話你知 你先知自己食乜
你跟本唔係個用個胃去食野
係用緊個死人腦 扮到好健康咁唔食紅肉
再用對閪眼去食 望撚到都唔識分 跟手跟上網無手尾咁開個POST公開屌9間鋪

我諗你現實都好撚失敗 同無乜朋友

利申 茶木不嬲都垃圾 只係睇唔順眼

屌你真係弱鳩智
依加上網個風氣俾你呢D搞衰曬
人地做錯野就當人地針對你
將所有野take personal
係啦係啦 人地實查撚過你 知你唔撚食牛
特登拎碗牛黎做鳩你啦
乜柒都掉上黎想要人認同
想要認同既返去同你D朋友圍爐呀嘛
擺上黎俾人笑on99

笑左出黎你覺得可以點做

樓豬圍爐取暖失敗
下次唔好再去啦
全部麵都有 牛肉 呀 好驚驚呀

根本一開始已經唔應該幫襯呢間垃圾啦

你食撚晒都分唔到係乜就算啦
正常劇情唔係應該你食第一啖就知係牛屌鳩佢咩
經理可以做既都做晒 會同你講返聲岩先比錯唔會由佢 道歉 唔收錢 我唔講啦 結論係樓主係閪客

又叫人俾電話 俾左又話人收左工打條撚

又要辛苦向位幫人教仔

屌 我唔會就咁算數

你冇撚野呀？人地都free比你啦，雖然本身係佢地出錯在先，你食果陣又唔出聲，佢一定換比你。

第2呢？

環保撚 女權撚 素食撚 唔食牛撚

茶木咁撚垃圾你都食，你一開始已經錯撚左啦

屌你老母我食過一次之後，次次行街見到有茶木我都講一次，呢間野垃撚圾，狗先會食。講撚到同行嘅人都話我煩

同埋其實自己有宗教信仰或者食物敏感，任何原因唔食某啲野，個責任在於你落單要同店員講聲先

我其實望咗一陣D肉
好似係豬又好似係牛
但係見佢有豬軟骨嗰隻膠喺到
就認為佢冇比錯我咁我就開始食

你食之前懷疑都唔問就抵撚死

唔明點解大家係咁鬧樓主
餐廳送錯餐 一錯
發現送錯餐冇即時轉返比個客 二錯
人地食完先同人講送錯 三錯
仲想收返人另一個餐既價錢 四錯

如果個經理唔同樓主講佢食左牛
需係跟返張單收豬軟骨錢
樓主根本唔會知亦唔會發脾氣

成件事只係睇到間餐廳既運作係幾咁混亂

之前試過係一間餐廳試過差唔多既情節
佢個餐牌有幾種雞飯既 我叫左a 隔黎枱叫左b
我食左一啖 個待應先話送錯b 比我
個侍應即時收走我個b 比返個a 我
再叫廚房出多個b 比隔黎枱

真係唔怪得做開飲食業既人做到咁燥
人地打份工 有少少錯都唔撚得
搵個經理黎同你處理 仲free埋你碗麵
吖屌你個嘴 仲係度死咬唔放

點解可以咁都出錯？
你盲撚咗？
喂屌你老母 你自己食豬食牛 點解可以咁都分唔出?
你個腦係咪short撚左?

點解你講到自己無責任咁?
點解你自己on9就得 點解人地on9犯錯就唔得?
人地賠埋碗麵俾你 你仲想點
正一正宗閪客

你第時返工你做野你咪撚錯呀
我唔會就咁算數

見到咁多負皮已經知咩事
樓主一打唔洗找

豬軟骨同牛都分唔到

豬同牛分唔到都算，你叫豬軟骨喎，牛肉麵啲牛肉有邊part生到豬軟骨咁可以令你誤會唔係覺得茶木無錯，但覺得你智商應該係有啲問題，正常人點會連軟骨同肉都分唔到

以為大把人屌茶木實有人幫口，點知一面倒

如果唔同你講係牛你會唔會好過啲？

等我叫晒班親戚朋友兄弟姐妹一齊入黎睇樓主條傻閪先

咩為健康 樓豬擺到明係素食塔利班
我自己有甲亢真係唔食得紫菜
叫野食落單前有懷疑都會問一句有無紫菜
如果碟野黎左 我見到上面有D topping個樣似紫菜都會問問個侍應係咩黎
自己素食又要豬牛不分 有懷疑又唔識開口問人
仲要食完唔知係牛 人地話你地係牛就扣喉
得罪講句 茶木雖然都唔好食 但佢既牛真係有牛味
唔會係食牛食到豬味囉

茶木收唔收皮我就唔知 但樓主你收收皮先喇 想上黎取暖？死閪客

健康，戒牛？

牛肉既營養比其他肉類普遍地高，點解要戒環保？

比牛你咪益左你囉
最憎人話唔食牛，扮撚晒野

豬軟骨同牛肉都分唔到
樓主你收皮未？
明顯係你戇鳩

講咗咁多，咁您想點？

戒咗牛好多年 但你知唔知啲麵係牛肉湯

咁啦 以後自己屋企煮啦 唔好出街食啦 放過人又放過自己 自己都有份錯何必咁歇斯底里呢

個湯寫明有牛肉又唔見你話嘔?

樓主，我屌你老母

其實茶木送錯野點都有錯
但樓主連牛同豬都分唔到再加上閪客既態度

結果搞到成個post一面倒反樓主

睇你啲文字真係成陣閪客味出曬黎

牛真係好重味點會分唔到

員工再培訓 鳩up 到你
事實你只係想搵個人黎屌 你未屌夠下唔到啖氣根本人地講乜都冇用
佢應承你會再培訓你係咪會定期去檢查進度呀，定係你想人俾個報告點培訓呀

連登有你呢種垃圾連登仔真係慘
屌人連乜都唔知

你真係弱智架喎
幻想連登仔話間鋪冇錯然後屌鳩連登仔係咪覺得自己威d